經過依大半個月 有冇人身邊都出現左依種朋友？

最近有唔同大大小小的遊行示威 69 612 616 71等等
我識得一部份人借依種事去拎光環 但實際佢地根本乜撚都冇做過
69唔出
612借三罷為由向公司請假比自己匿係屋企休息放假
616都冇出
71都依舊冇出到去

一班寧願係屋企嘆冷氣都唔黎遊行嘅人 係咁周圍同人講自己點點點幫手 又自稱自己食過催淚彈

而且我仲要有叫過佢地出去遊行又好乜都好 佢地都拒絕唔出 我真係唔知再點樣去面對佢地

有冇人可以點樣面對佢地

做好自己
唔洗理佢地
嘗試教化

我都有個朋友係咁上下
唔回應佢 當斷交

最好笑我有朋友話71衝果班人收左錢，我屌到佢仆街然後封撚左佢

我已經試過教化佢地 佢地同我講多你一個唔多少你一個唔少 出到去行完返屋企又改變到d咩 但依家係到拎光環 我真係覺得佢地好噁心

我同佢地年紀差唔多 識左咁多年 唔明點解佢地會變到咁

我想post佢出黎比大家撚下

我都想 乜都冇做出黎拎光環 仲要講呢啲咁嘅說話

仲要話自己去撚左游水，真係火撚到

班仆街明知我出左去 第二日仲專登問我去左邊 做咩琴日唔見左人 真係好撚噁心

愈講愈火滾啊屌

唉，決定左，post下先，反正都冇fd做

唔想刻意同佢地翻臉 但係又忍唔撚到佢地啲行為 完全唔撚知可以點做

我就唔撚驚反正我同佢冇乜共同圈子

講真 就算有做野都係為香港自由去付出
唔需要拎光環 扮英雄

我個啲係去晒吃喝玩樂，

行動完咗先share新聞打感想表達關注

我會連教化都慳埋
唔好再ff可以拉攏呢d人
因為呢d唔係中間派 係政治冷感
你叫佢熱愛政治 仲要去付出
仲難過港獨

大把

比大家睇下on9 fd對話

點解日日都見呢啲post
睇唔順眼咪絕交 唔來往
無人話朋友要做一世

同埋佢唔食唔玩 都唔會幫助到你坑爭
咁唔鍾意咪唔好睇
又要睇又要屌

sor擺錯左順序

我知樓主嬲
但我覺得樓主如果可以講得清晰d
可能效果會好d
不過個fd 真心on9

你個fd 老左只會成為另一個廢老
同佢做豬朋狗肉fd 都哂自己時間
永遠都係唔撚做野而係當自己軍師問人發夢有咩用
有d咩係保證有用？

依d人永遠都唔會明
我差財務錢都照出 比人炒埋 怕咩什麼
只要香港仲係到
比返大陸管 我早就比人放火燒屋
咁都唔明？

樓主又唔洗咁嬲
我自問自己14年前覺醒之前都係港豬
到宜家身邊都有一堆港豬朋友

每個地方國家都一定會有不聞不問嘅人
亦會有政治立場唔同 觀點唔同嘅人
但記住第一時間要冷靜咗
唔好比情緒控制咗咁同佢地解釋自己諗法

因為無人會聽一個鬧自己嘅人講野 無論你有幾啱
而解釋咗之後佢地都唔明 你就已經盡咗自己責任
無謂勞氣

要改變一個人睇法真係好難 要嘅係時間同契機
但至少你平心靜氣解釋完 佢會有印象 只可以等呢個印象發芽